幫手睇下朋友係咪有啲心理變態

有個朋友
1.佢會對傷害佢身邊親近既人（情感上）覺得開心，而佢係唔會有罪疚感。
2.佢經常通過觀察其他人既反應黎控制佢地既情緒起伏，獲得快感。
3.佢對所有人都無特別大既連系感，覺得所
有人都可有可無。
4.對住容易緊張或者怕佢地既人會想令佢地更怕自己，或者令佢地唔開心。
5.控制唔到自己唔去傷害其他人既感受。
6.好有自信，而且有領導風范。
7.對其他人既情感或者性格掌握得好準確。
8.無乜同情心，好唔在意其他人既感受同睇法。
9.佢話自己平時會塑造一個特定形象，等自己可以同其他人相處（e.g. 有同情心，有責任感，樂觀，外向）
10.性格好強勢

咁多先，佢同我幾熟下，但係我感覺自己一直處係比佢低既位置（可能我易緊張），而且好似成日被操控，都幾辛苦下，所以想大家幫手睇下。

你的朋友就是_

我的朋友是自己？

呢個真係朋友黎，仲要都識左幾耐下

反社會人格障礙ASPD?

講到好似serial killer 咁

無咁嚴重，佢無傷害其他人身體既衝動（就我睇）

佢係咪獅子座？
上述大部分我都有

想知你點樣比人操控法？

得3 4 5 8我冇

糖果與鞭子

唔明第10

呢個我唔知

氣場好強

我都有個咁嘅朋友 不過除咗4 7 10

以前大學有個差唔多既人
最後俾人排斥左 但都威左幾耐

就咁睇好反社會人格feel

你朋友無乜野 係上得高登多成左魔啫

叫佢少啲上lihkg就ok

咁佢有無傷害小動物

或者有你唔知

樓主係咪想反抗黐線佬 咁大膽

咁似我老細嘅

你朋友係外星人
要研究人類